# class ImageHelper Bitrix



## Для чего?

Использовать для создания файлов webp из изображений битрикс, работает по принципу CFile::ResizeImageGet, т.е. содаёт файл в папке resized_image для повтроного использования этого файла на сайте. 

## Как работает?

Методы вызываются через instance класса, примеры использования:
#### Простое преобразование в webp 
```
\AntonYe\Helper\ImageHelper::getInstance()->getWebp($cFileArray);
```
#### Преобразование в webp с изменением размера
```
\AntonYe\Helper\ImageHelper::getInstance()->getResizeWebp($filePath, "320", "240");
```

***

## Дополнительная информация

Класс предназначен для использования с среде BITRIX без дополнительных изменений.
Чтобы применять в своих проектах, файл нужно подключить с помощью include или реализовать автозагрузку классов.
